男人不壞，女人不愛？

點解啲仆街做咁多仆街野，啲女都會繼續仆埋去？
係咪感情上面唔洗有道德？
反正大家都係玩下啫？

人生本是無盡苦
何不尋歡？

本是同九根，叫雞要趕急，要趕急！

唔係講叫雞呀
講梗男歡女愛

男歡女愛，條女鐘唔鍾意你，你估有得揀咩?天下皆是女，唯有盡力扑，盡力扑，OK?

好似明白咗啲野
不過我唔係講扑，純粹溝同拍拖
扑唔扑後話啦屌

因為人類總是犯同樣的錯，D女就係中意俾人中出即飛，之後又話天下男人一樣黑，而相反男人都一樣

係 女人係犯賤
之前識左個女仔 佢同個ex一齊左一個月就比人飛左 因為條仔有第二個
之後 我追佢 對佢好好 但最尾都係衰左
無幾耐佢個ex又散左 條女又痴返埋去
到最近 佢又比人飛多次 原因又係一樣

世界上大把人都咁做
點解我過唔到我嘅心理關口

女人真係垃圾
咁巴打你有咩改變

之後 個一年唔會溝女
與其 哂錢哂時間係條女到
不如 駛錢買自己鐘意既野
花時間增值自己
反正 女人都係臭雞

我個人不嬲都會用曬所有錢係自己中意嘅野上面
但有時真係需要啲精神支柱

呢個係有原因

又係d扮好男人post

願聞其詳

Sorry囉

奶左野嘅借口
如果真係咁
唔駛揾毒撚埋單

唔關事

只係一般壞男人都比較有吸引力, 即外在條件較好

又因為咁所以佢地先可以做壞男人

如你外在條件係好既, 你做好男人都一樣搵到食

明曬。即係有條件嘅人先可以做仆街
我調轉咗個關係。
原來我係冇條件做仆街，唔係唔做仆街

今日聽一到一句野： 女人情願比人呃都唔想冇人陪

女人真係好撚犯賤